msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-01-14 20:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-10 17:20+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../style/default/include/grantr.php:2 ../newticketr.php:4
msgid "Upload result"
msgstr "上传结果"

#: ../../style/default/include/grantr.php:5
msgid "Your file has been uploaded successfully."
msgstr "文件上传成功。"

#: ../../style/default/include/grantr.php:8
msgid "A notification link has been sent to the grant owner."
msgstr ""

#: ../../style/default/include/grantr.php:15
#, php-format
msgid "The grant is still valid. You can <a href=\"%s\">upload more files</a>."
msgstr ""

#: ../../style/default/include/nogrant.php:3
msgid "Invalid grant"
msgstr "授权不合法"

#: ../../style/default/include/nogrant.php:3
msgid "Unknown grant"
msgstr "未知授权"

#: ../../style/default/include/nogrant.php:9
msgid "Sorry, the grant is invalid."
msgstr "对不起，授权不合法"

#: ../../style/default/include/nogrant.php:11
#, php-format
msgid "Sorry, the grant %s does not exist or is expired."
msgstr "对不起，授权码 %s 不存在或已经过期。"

#: ../../style/default/include/noticket.php:3
msgid "Invalid ticket"
msgstr "提取码不对"

#: ../../style/default/include/noticket.php:3
msgid "Unknown ticket"
msgstr "提取码不存在"

#: ../../style/default/include/noticket.php:9
msgid "Sorry, the ticket is invalid."
msgstr "抱歉，提取码不合法。"

#: ../../style/default/include/noticket.php:11
#, php-format
msgid "Sorry, the ticket %s does not exist or is expired."
msgstr "抱歉，提取码 %s 不存在或已经过期。"

#: ../../style/default/include/rmtlogout.php:2
msgid "Logged-out"
msgstr "注销"

#: ../../style/default/include/rmtlogout.php:6
msgid "<em>Close the browser</em> to complete the logout."
msgstr "请<em>关闭浏览器</em>以完成注销过程。"

#: ../editgrants.php:4
#, php-format
msgid "Editing grant %s"
msgstr ""

#: ../editgrants.php:76 ../edittickets.php:48
msgid "Current expiration"
msgstr "当前有效状态"

#: ../editgrants.php:77 ../edittickets.php:49
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#: ../editgrants.php:85 ../edittickets.php:63
msgid "Created by"
msgstr "创建人"

#: ../editgrants.php:88
msgid "Upload link"
msgstr ""

#: ../editgrants.php:91
msgid "Upload count"
msgstr ""

#: ../editgrants.php:93
msgid "Last upload"
msgstr ""

#: ../editgrants.php:101 ../edittickets.php:80
msgid "Initially sent to"
msgstr "最初发送给"

#: ../editgrants.php:115 ../newgrants.php:20
msgid "Notification e-mail"
msgstr "提醒用的电子邮件"

#: ../editgrants.php:121 ../newgrants.php:26
msgid ""
"Type a <b>mandatory</b> e-mail address (or addresses) that should be "
"notified when the file is uploaded to the server. You can separate multiple "
"addresses with commas."
msgstr ""
"请输入 <b>文件托管人</b>的电子邮件，以便他/她能够在有文件上传时接到通知。多个"
"电子邮件使用逗号分隔。"

#: ../editgrants.php:129 ../edittickets.php:107 ../grants.php:41
#: ../newgrants.php:34 ../newtickets.php:44
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#: ../editgrants.php:135 ../edittickets.php:113 ../newtickets.php:50
msgid ""
"Type an <em>optional</em> comment for your uploaded file. The comment will "
"be shown along with the file name."
msgstr "<em>（可选）</em>可为上传文件进行备注。备注会与文件名一同显示。"

#: ../editgrants.php:142 ../edittickets.php:120 ../prefs.php:125
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: ../editgrants.php:142 ../edittickets.php:120 ../grantp.php:18
#: ../login.php:25 ../newgrants.php:66 ../newtickets.php:75 ../prefs.php:73
#: ../ticketp.php:18 ../users.php:107
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../editgrants.php:147 ../edittickets.php:125 ../newgrants.php:70
#: ../newtickets.php:79
msgid "Generate"
msgstr "随机生成"

#: ../editgrants.php:151 ../edittickets.php:129
msgid "Clear password"
msgstr "清除密码"

#: ../editgrants.php:155 ../edittickets.php:133 ../newgrants.php:72
#: ../newtickets.php:81
msgid "Send <i>in clear</i> with notifications"
msgstr ""

#: ../editgrants.php:159 ../newgrants.php:76
msgid ""
"Type an <em>optional</em> password that will be required to both upload and "
"download the file, as an additional security measure."
msgstr "<em>可选</em>密码将会作为额外的安全措施，同时用于上传、下载中。"

#: ../editgrants.php:163 ../edittickets.php:140
msgid "Checking \"Clear password\" will remove the password."
msgstr "勾选“清除密码”将清除已输入的密码。"

#: ../editgrants.php:170 ../newgrants.php:84
msgid "Grant expiry"
msgstr ""

#: ../editgrants.php:174 ../editgrants.php:235 ../edittickets.php:146
#: ../newgrants.php:106 ../newgrants.php:173 ../newtickets.php:114
msgid "Expire in total # of days"
msgstr "在多少天内过期？"

#: ../editgrants.php:180 ../newgrants.php:112
msgid ""
"Type the <strong>maximal number of days</strong> the grant is allowed to be "
"used. After this period is passed the grant will be deleted from the server."
msgstr ""

#: ../editgrants.php:188 ../newgrants.php:120
msgid "Expire in # of days after last upload"
msgstr ""

#: ../editgrants.php:194 ../newgrants.php:126
msgid ""
"Type the number of days the grant is allowed to be used <strong>after any "
"upload</strong>. After this period is passed without activity, the grant "
"will be deleted from the server."
msgstr ""

#: ../editgrants.php:202 ../newgrants.php:134
msgid "Expire after # of uploads"
msgstr ""

#: ../editgrants.php:208 ../newgrants.php:140
msgid ""
"Type the number of times the grant file is <strong>allowed to be used in "
"total</strong>. After this amount is reached the grant will be deleted from "
"the server."
msgstr ""

#: ../editgrants.php:216
msgid "Permanent grant"
msgstr ""

#: ../editgrants.php:220 ../editgrants.php:284 ../edittickets.php:195
msgid "Do not expire"
msgstr "本文件不过期"

#: ../editgrants.php:224
msgid "Set this checkmark if you do not want the grant to expire."
msgstr ""

#: ../editgrants.php:231 ../newtickets.php:92
msgid "Ticket expiry"
msgstr ""

#: ../editgrants.php:241 ../edittickets.php:152 ../newgrants.php:179
#: ../newtickets.php:120
msgid ""
"Type the <strong>maximal number of days</strong> the uploaded file is "
"allowed to be kept on the server. After this period is passed the file will "
"be deleted from the server."
msgstr ""
"请输入您希望该文件在服务器上保存的<strong>最长天数</strong>。过期后，服务器上"
"的文件将被自动清除。"

#: ../editgrants.php:250 ../edittickets.php:161 ../newgrants.php:188
#: ../newtickets.php:129
msgid "Expire in # of days after last download"
msgstr "从最后一次下载算起，几天后过期？"

#: ../editgrants.php:256 ../edittickets.php:167 ../newgrants.php:194
#: ../newtickets.php:135
msgid ""
"Type the number of days the uploaded file is allowed to be kept on the "
"server <strong>after being downloaded</strong>. After this period is passed "
"without activity, the file will be deleted from the server."
msgstr ""
"请输入您希望该文件在服务器上保存的<strong>最长天数</strong>。从最后一次下载算"
"起，在指定天数内，如果该文件未被再次下载激活，服务器上的文件将被自动清除。"

#: ../editgrants.php:265 ../edittickets.php:176 ../newgrants.php:203
#: ../newtickets.php:144
msgid "Expire after # of downloads"
msgstr "下载几次后过期？"

#: ../editgrants.php:271 ../edittickets.php:182 ../newgrants.php:209
#: ../newtickets.php:150
msgid ""
"Type the number of times the uploaded file is <strong>allowed to be "
"downloaded in total</strong>. After this amount is reached the file will be "
"deleted from the server."
msgstr ""
"请指定<strong>该文件最多可被下载多少次</strong>。当下载次数达到这个数字后，服"
"务器上的文件将被自动清除。"

#: ../editgrants.php:280 ../edittickets.php:191
msgid "Permanent ticket / upload"
msgstr "永久提取码 / 上传"

#: ../editgrants.php:288 ../edittickets.php:199
msgid "Set this checkmark if you do not want the uploaded file to expire."
msgstr "如果你不希望本文件过期，请勾选此选项。"

#: ../editgrants.php:299 ../edittickets.php:221 ../prefs.php:43
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../editgrants.php:300 ../edittickets.php:222 ../grantl.php:112
#: ../grantla.php:118 ../newgrants.php:225 ../newtickets.php:181
#: ../ticketl.php:122 ../ticketla.php:130 ../ticketlr.php:133 ../users.php:159
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../edittickets.php:4
#, php-format
msgid "Editing ticket %s"
msgstr "正在编辑提取码 %s "

#: ../edittickets.php:52 ../ticketlr.php:54
msgid "From grant"
msgstr ""

#: ../edittickets.php:66
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: ../edittickets.php:67
msgid "Download link"
msgstr "下载链接"

#: ../edittickets.php:70
msgid "Download count"
msgstr "下载次数统计"

#: ../edittickets.php:72
msgid "Last download"
msgstr "最后下载"

#: ../edittickets.php:94
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: ../edittickets.php:101
#, fuzzy
msgid "Type the file name of the ticket (<em>including the extension</em>)."
msgstr "输入提取码的文件名(<em>包括扩展名</em>)。"

#: ../edittickets.php:137 ../newtickets.php:85
msgid ""
"Type an <em>optional</em> password that will be required to download the "
"file, as an additional security measure."
msgstr "<em>（可选）</em>输入下载文件需要的密码，以作为额外的安全措施。"

#: ../edittickets.php:205 ../newtickets.php:162
msgid "Get notified by e-mail"
msgstr "通过电子邮件接收通知"

#: ../edittickets.php:211 ../newtickets.php:169
msgid ""
"Type an <em>optional</em> e-mail address (or addresses) that should be "
"notified when the file is downloaded from the server. You can separate "
"multiple addresses with commas."
msgstr ""
"<em>（可选）</em>输入您希望接收通知的电子邮件地址。当文件被他人下载时，您将自"
"动收到通知。如果要输入多个电子邮件，请使用逗号分隔。"

#: ../funcs.php:80
#, php-format
msgid "%s GiB"
msgstr "%s GiB"

#: ../funcs.php:82
#, php-format
msgid "%s MiB"
msgstr "%s MiB"

#: ../funcs.php:84
#, php-format
msgid "%s KiB"
msgstr "%s KiB"

#: ../funcs.php:85
#, php-format
msgid "%s B"
msgstr "%s B"

#: ../funcs.php:92
#, php-format
msgid "%d years"
msgstr ""

#: ../funcs.php:94
#, php-format
msgid "%d months"
msgstr ""

#: ../funcs.php:96
#, php-format
msgid "%d days"
msgstr "%d 天"

#: ../funcs.php:98
#, php-format
msgid "%d hours"
msgstr "%d 小时"

#: ../funcs.php:100
#, php-format
msgid "%d minutes"
msgstr "%d 分钟"

#: ../funcs.php:101
#, php-format
msgid "%d seconds"
msgstr "%d 秒"

#: ../funcs.php:240
msgid "file too big"
msgstr "文件尺寸过大"

#: ../funcs.php:245
msgid "upload interrupted"
msgstr "上传过程已经中断"

#: ../funcs.php:249
msgid "internal error"
msgstr "内部错误"

#: ../grant.php:58 ../ticketfuncs.php:107
msgid "Archive contents:"
msgstr ""

#: ../grantfuncs.php:23 ../grantfuncs.php:33 ../ticketfuncs.php:22
#: ../ticketfuncs.php:32
#, php-format
msgid "About %s"
msgstr "约 %s"

#: ../grantfuncs.php:28
#, php-format
msgid "About %d uploads"
msgstr ""

#: ../grantfuncs.php:38
#, php-format
msgid "After %d uploads"
msgstr ""

#: ../grantfuncs.php:43
#, php-format
msgid "%s after next upload"
msgstr ""

#: ../grantfuncs.php:49 ../ticketfuncs.php:48
#, fuzzy, php-format
msgid "In %s"
msgstr "%s 内"

#: ../grantfuncs.php:53 ../ticketfuncs.php:52
msgid "Never"
msgstr "从未"

#: ../grantl.php:33 ../grantla.php:29 ../ticketl.php:33 ../ticketla.php:29
#: ../ticketlr.php:33
msgid "Purged"
msgstr "已经清除"

#: ../grantl.php:50 ../grantla.php:46
msgid "Grant"
msgstr "授权"

#: ../grantl.php:51 ../grantla.php:48 ../ticketl.php:55 ../ticketla.php:51
#: ../ticketlr.php:57
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../grantl.php:52 ../grantla.php:49 ../ticketl.php:56 ../ticketla.php:52
#: ../ticketlr.php:58
msgid "Expiration"
msgstr "有效状态"

#: ../grantl.php:73 ../grantla.php:71
msgid "Successfully uploaded"
msgstr ""

#: ../grantl.php:80 ../grantla.php:78 ../grants.php:55 ../newgrantr.php:41
#: ../newtickets.php:180
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../grantl.php:85 ../grantla.php:83 ../ticketl.php:90 ../ticketla.php:88
#: ../ticketlr.php:92
msgid "Purge"
msgstr "清除"

#: ../grantl.php:111 ../grantla.php:117 ../ticketl.php:121 ../ticketla.php:129
#: ../ticketlr.php:132 ../users.php:158
msgid "Reload"
msgstr "刷新"

#: ../grantl.php:113 ../grantla.php:119 ../ticketl.php:123 ../ticketla.php:131
#: ../ticketlr.php:134
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: ../grantl.php:114 ../grantla.php:120 ../ticketl.php:124 ../ticketla.php:132
#: ../ticketlr.php:135
msgid "Purge selected"
msgstr "清除选中"

#: ../grantla.php:47 ../login.php:13 ../ticketla.php:49 ../users.php:70
#: ../users.php:106
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../grantla.php:111
msgid "Regular grant"
msgstr ""

#: ../grantla.php:112
msgid "Your grant"
msgstr ""

#: ../grantp.php:3 ../ticketp.php:3
msgid "Password required"
msgstr "需要密码"

#: ../grantp.php:6
#, php-format
msgid ""
"The grant %s is protected. Please enter the password to proceed to the "
"upload."
msgstr "授权码 %s 有密码保护。请输入密码来进行上传。"

#: ../grantp.php:24
msgid "Type the password required for the upload."
msgstr "请输入上传所必须的密码。"

#: ../grantp.php:31
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../grants.php:3
msgid "Upload grant"
msgstr "上传行为被接受"

#: ../grants.php:6 ../newtickets.php:8
msgid "Upload failed"
msgstr "上传失败"

#: ../grants.php:18 ../newtickets.php:21
msgid "Upload file/s"
msgstr ""

#: ../grants.php:33 ../newtickets.php:36
#, php-format
msgid ""
"Choose which file/s to upload. You can upload up to %d files for a total of "
"%s."
msgstr ""

#: ../grants.php:47
msgid ""
"Type an <em>optional</em> comment for your uploaded file/s. The comment will "
"be sent back to the grant owner."
msgstr ""

#: ../login.php:4 ../login.php:38
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: ../login.php:19
msgid "Type the user name to access the filesharing service."
msgstr "要进入文件共享服务系统，请输入用户名"

#: ../login.php:31
msgid "Type the password to access the filesharing service."
msgstr "要进入文件共享服务系统，请输入密码"

#: ../msg.php:6
#, php-format
msgid "[dl] download link to %s"
msgstr "[dl] %s 的下载链接"

#: ../msg.php:8
msgid "Ticket comment:"
msgstr ""

#: ../msg.php:9 ../msg.php:47 ../msg.php:80
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: ../msg.php:11 ../msg.php:49 ../msg.php:82
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../msg.php:18
#, php-format
msgid "[dl] ticket %s download notification"
msgstr "[dl]提取码 %s 下载提醒"

#: ../msg.php:19
#, php-format
msgid "The ticket %s was downloaded by %s from %s"
msgstr "提取码 %s 已被用户 %s 下载， 他/她来自 %s"

#: ../msg.php:27 ../msg.php:36
#, php-format
msgid "[dl] ticket %s purge notification"
msgstr "[dl]提取码 %s 失效（清除）通知"

#: ../msg.php:28
#, fuzzy, php-format
msgid "The ticket %s was purged manually after %d downloads from %s"
msgstr "提取码 %s 已在使用 %d 次后被手动清除。下载地址来自 %s"

#: ../msg.php:37
#, php-format
msgid "The ticket %s expired automatically after %d downloads from %s"
msgstr "提取码 %s 已在使用 %d 次后被自动清除。下载地址来自 %s"

#: ../msg.php:44
msgid "[dl] upload grant link"
msgstr "[dl] 上传文件授权链接"

#: ../msg.php:46 ../msg.php:77
msgid "Grant comment:"
msgstr ""

#: ../msg.php:56 ../msg.php:64
#, php-format
msgid "[dl] grant %s purge notification"
msgstr "[dl] 授权码 %s 清除通知"

#: ../msg.php:57
#, php-format
msgid "The grant %s was purged manually from %s"
msgstr "授权码 %s 已从 %s 上被人工删除"

#: ../msg.php:65
#, php-format
msgid "The grant %s expired automatically from %s"
msgstr "授权码 %s 在 %s 上已经自动过期"

#: ../msg.php:72
#, php-format
msgid "[dl] download link for grant %s"
msgstr "[dl] 授权码 %s 下载链接"

#: ../msg.php:73
#, php-format
msgid "Your grant %s has been used on %s by %s."
msgstr ""

#: ../msg.php:79
#, php-format
msgid "The uploaded file (%s) is now available to be downloaded at:"
msgstr ""

#: ../msg.php:84
msgid "Upload comment:"
msgstr ""

#: ../newgrantr.php:4
msgid "Grant result"
msgstr "授权结果"

#: ../newgrantr.php:14
#, php-format
msgid "Your grant %s"
msgstr "您的授权 %s"

#: ../newgrantr.php:20 ../newticketr.php:20
msgid "The required password is:"
msgstr "对应密码是："

#: ../newgrantr.php:26
msgid "A grant link has been sent to:"
msgstr "授权链接已经发送至："

#: ../newgrantr.php:40 ../newticketr.php:40
msgid "Send via e-mail"
msgstr "使用电子邮件发送"

#: ../newgrants.php:13
msgid "Grant parameters"
msgstr "授权参数"

#: ../newgrants.php:40
msgid ""
"Type an <em>optional</em> comment for your upload grant and resulting "
"ticket. The comment will be shown along with the grant and ticket "
"information."
msgstr ""
"<em>可选</em>用于上传授权、文件提取码的备注。改备注将与授权码、提取码一同显"
"示。"

#: ../newgrants.php:48 ../newtickets.php:57
msgid "Send link to e-mail"
msgstr "将下载链接发送至电子邮件"

#: ../newgrants.php:54
msgid ""
"Type an <em>optional</em> e-mail address (or addresses) that should "
"immediately receive the link to the upload grant. You can separate multiple "
"addresses with commas."
msgstr ""
"<em>（可选）</em>输入的电子邮件会在文件上传成功后直接收到下载地址。多个电子邮"
"件地址请使用逗号分隔。"

#: ../newgrants.php:62 ../newtickets.php:71
msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

#: ../newgrants.php:87 ../newgrants.php:154 ../newtickets.php:95
msgid "Automatic"
msgstr ""

#: ../newgrants.php:88 ../newgrants.php:155 ../newtickets.php:96
msgid "Single use"
msgstr ""

#: ../newgrants.php:89 ../newgrants.php:156 ../newtickets.php:97
msgid "No expiration"
msgstr ""

#: ../newgrants.php:90 ../newgrants.php:157 ../newtickets.php:98
msgid "Custom"
msgstr ""

#: ../newgrants.php:96
#, php-format
msgid ""
"Select the expiration logic of the grant. <strong>Automatic</strong> will "
"keep the grant as long as it's being actively used for up to %s. "
"<strong>Single use</strong> allows <em>only one upload</em> to be performed. "
"<strong>No expiration</strong> will never remove the grant automatically."
msgstr ""

#: ../newgrants.php:151
msgid "Upload expiry"
msgstr ""

#: ../newgrants.php:163
#, php-format
msgid ""
"Select the expiration logic of the upload. <strong>Automatic</strong> will "
"keep the upload as long as it's being actively downloaded/used for up to %s. "
"<strong>Single use</strong> allows <em>only one download</em> to be "
"performed. <strong>No expiration</strong> will never remove the upload "
"automatically."
msgstr ""

#: ../newgrants.php:224 ../users.php:150
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ../newgrants.php:226 ../newtickets.php:182
msgid "Set as defaults"
msgstr "设为默认"

#: ../newticketr.php:14
#, php-format
msgid "Your ticket %s"
msgstr "你的提取码 %s"

#: ../newticketr.php:26
msgid "A download link has been sent to:"
msgstr "下载链接已发送至："

#: ../newticketr.php:41 ../ticketl.php:85 ../ticketla.php:83 ../ticketlr.php:87
#: ../ticketp.php:31
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../newtickets.php:63
msgid ""
"Type an <em>optional</em> e-mail address (or addresses) that should "
"immediately receive the link to the ticket. You can separate multiple "
"addresses with commas."
msgstr ""
"<em>可选</em> 输入的邮件地址将马上收到提取码。多个邮件地址请使用逗号分隔。"

#: ../newtickets.php:104
#, php-format
msgid ""
"Select the expiration logic of the ticket. <strong>Automatic</strong> will "
"keep the ticket as long as it's being actively downloaded/used for up to %s. "
"<strong>Single use</strong> allows <em>only one download</em> to be "
"performed. <strong>No expiration</strong> will never remove the ticket "
"automatically."
msgstr ""

#: ../newtickets.php:165
msgid "Use my e-mail"
msgstr "使用我的电子邮件"

#: ../pages.php:6
msgid "New ticket"
msgstr "新建提取码"

#: ../pages.php:7
msgid "Active tickets"
msgstr "激活提取码"

#: ../pages.php:8
msgid "New grant"
msgstr "新建授权"

#: ../pages.php:9
msgid "Active grants"
msgstr "激活授权"

#: ../pages.php:10
msgid "Received files"
msgstr ""

#: ../pages.php:11
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: ../pages.php:12
msgid "Manage users"
msgstr "管理用户"

#: ../pages.php:13
msgid "All tickets"
msgstr "所有提取码"

#: ../pages.php:14
msgid "All grants"
msgstr "所有授权码"

#: ../pages.php:61
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: ../pages.php:62
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../prefs.php:15
msgid "Settings successfully updated."
msgstr "设置更新成功"

#: ../prefs.php:15
msgid "Settings update"
msgstr "更新设置"

#: ../prefs.php:22
msgid "Defaults"
msgstr "默认"

#: ../prefs.php:29
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

#: ../prefs.php:35
msgid ""
"Type a <b>mandatory</b> e-mail address that will be used as a default for "
"notifications."
msgstr ""
"输入<b>文件托管人</b>的电子邮件地址，这个地址将被当作默认通知邮件地址。"

#: ../prefs.php:61
msgid "New passwords don't match! Password unchanged."
msgstr "新密码输入不一致！密码未改变。"

#: ../prefs.php:61 ../prefs.php:63 ../prefs.php:67
msgid "Password change"
msgstr "变更密码"

#: ../prefs.php:63
msgid "Old password doesn't match! Password unchanged."
msgstr "旧密码不对！密码未改变。"

#: ../prefs.php:67
msgid "Password successfully changed."
msgstr "密码更改成功"

#: ../prefs.php:80
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: ../prefs.php:86
msgid "Please type your current password."
msgstr "请输入您现在使用的密码"

#: ../prefs.php:96
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: ../prefs.php:102
msgid "Please type the new password."
msgstr "请输入新密码。"

#: ../prefs.php:112
msgid "New password (retype)"
msgstr "再次输入"

#: ../prefs.php:118
msgid "Please <em>retype</em> the new password again."
msgstr "请<em>再次</em>输入新的密码。"

#: ../ticketfuncs.php:27
#, php-format
msgid "About %d downloads"
msgstr "大概 %d 次下载"

#: ../ticketfuncs.php:37
#, php-format
msgid "After %d downloads"
msgstr "%d 次下载后"

#: ../ticketfuncs.php:42
#, php-format
msgid "%s after next download"
msgstr "下次下载后再 %s 次"

#: ../ticketl.php:53 ../ticketla.php:48 ../ticketlr.php:55
msgid "Ticket"
msgstr "提取码/文件"

#: ../ticketl.php:54 ../ticketla.php:50 ../ticketlr.php:56
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../ticketl.php:78 ../ticketla.php:76 ../ticketlr.php:80
msgid "Successfully downloaded"
msgstr "已经成功下载过"

#: ../ticketl.php:129
#, php-format
msgid "Total ticket size: %s"
msgstr ""

#: ../ticketla.php:121
msgid "Regular ticket"
msgstr ""

#: ../ticketla.php:122
msgid "Regular ticket (yours)"
msgstr ""

#: ../ticketla.php:123
msgid "Received ticket"
msgstr ""

#: ../ticketla.php:124
msgid "Received ticket (yours)"
msgstr ""

#: ../ticketla.php:137
#, php-format
msgid "Total archive size: %s"
msgstr "存档总大小：%s"

#: ../ticketlr.php:140
#, php-format
msgid "Total received size: %s"
msgstr ""

#: ../ticketp.php:6
#, php-format
msgid ""
"The ticket %s is protected. Please enter the password to unlock the content."
msgstr "提取码  %s 受密码保护。请输入密码以解锁内容。"

#: ../ticketp.php:24
msgid "Type the password required to unlock this ticket."
msgstr "请输入解锁提取码需要的密码。"

#: ../users.php:15
msgid "Created"
msgstr "创建成功"

#: ../users.php:17
msgid "Creation failed"
msgstr "创建失败"

#: ../users.php:18
#, php-format
msgid "user \"%s\" already exists"
msgstr "用户  “%s” 已经存在"

#: ../users.php:31
msgid "Deleted"
msgstr "已经删除"

#: ../users.php:63
msgid "Updated"
msgstr "已经更新"

#: ../users.php:70
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: ../users.php:108
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: ../users.php:109
msgid "Tickets"
msgstr "提取码"

#: ../users.php:110
msgid "Grants"
msgstr "授权"

#: ../users.php:111
msgid "Total size"
msgstr "总大小"

#: ../users.php:160
msgid "Delete selected"
msgstr "删除选中"

#: ../users.php:161
msgid "Apply changes"
msgstr "应用更改"

#~ msgid "A notification link has been sent to the grant owner. Thanks."
#~ msgstr "通知邮件已经发送给授权用户，谢谢。"

#~ msgid "Upload a file"
#~ msgstr "上传文件"

#~ msgid "Choose which file to upload. You can upload up to %s."
#~ msgstr "请选择要上传的文件。最多可上传 %s 个文件。"

#~ msgid ""
#~ "Your grant %s has been used by %s. The uploaded file is now available to "
#~ "be downloaded at:\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "您的授权码 %s 已经被用户 %s 使用。上传的文件现在可以在以下地址下载：\n"
#~ "\n"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Type the <strong>maximal number of days</strong> the server should wait "
#~ "for the upload grant to be used.  After this period is passed without "
#~ "activity, the grant is removed the server."
#~ msgstr ""
#~ "您希望服务器<strong>最多</strong>容忍授权码保持多少天的未使用状态？超过这"
#~ "一数字后，授权码将被清除。"

#~ msgid "Ticket parameters"
#~ msgstr "提取码参数"
